{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044488",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=6598&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "오션스위츠제주"
    },
    "text": "済州空港から徒歩5分の距離に位置するこのホテルは、ほとんどの客室が海を見渡せる場所です。 ホテル内には小さな美術館を訪れたように感じるほど多くの美術品が展示されています。 周辺には塔洞海辺、済州国際空港、龍頭岩が位置しています。 チェックイン時間は5時からで、チェックアウト時間は2時です。 ホテル内には無料Wi-Fiが提供され、すべての客室は禁煙です。 歯磨き粉と歯ブラシは有料で提供されます。 無料駐車も可能です。 ホテルではフィットネスセンターとビジネスセンターを無料でご利用いただけます。 ホテル内にはフィットネスセンター、レストラン、ベーカリー、オデッリ(ワインショップ)、セラピー(マッサージ)、コンビニ、ブッククラブ、コインランドリー(コインランドリー)など様々な施設があります。 朝食はレストランで7時から10時まで提供されます。 9,000ウォンで朝食を楽しむことができ、満3歳以上から大人に該当します。 現場で購入する場合、24,000ウォンです。 満4歳以上から2歳以下の子供には2,000ウォンで朝食を提供し、事前予約時のみ適用されます。 最大人数を超過した場合は入室できません。 また、画像は実際と異なる場合があり、チェックインの際に割り当てられる客室とベッドタイプは選択できません。 客室価格には税金とサービス料が含まれています。 未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルはどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "このホテルは済州空港から徒歩5分の場所に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテル内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ホテル内には美術館、フィットネスセンター、ビジネスセンター、レストラン、ベーカリー、オデッリ(ワインショップ)、セラピー(マッサージ)、コンビニ、ブッククラブ、コインランドリーなど様々な施設があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルのチェックイン・チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は5時からで、チェックアウト時間は2時です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ホテルのすべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ホテルで利用できる無料のWi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、ホテル内には無料のWi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルで駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、ホテルでは無料駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "朝食は何時から何時まで提供されますか？",
            "answer": "朝食はレストランで7時から10時まで提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食は無料ですか？",
            "answer": "いいえ、朝食は有料です。9,000ウォンで朝食を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "子供の朝食料金はありますか？",
            "answer": "満4歳以上から2歳以下の子供には2,000ウォンの朝食料金があります。事前予約時のみ適用されます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室とベッドタイプは予約時に選べますか？",
            "answer": "いいえ、ホテルの客室とベッドタイプはチェックインの際に割り当てられるものであり、予約時に選ぶことはできません。"
        },
        {
            "question": "客室価格には税金とサービス料が含まれていますか？",
            "answer": "はい、客室価格には税金とサービス料が含まれています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで利用できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 441,
        "QA": 489
    }
}